想知香港最出名嘅殺人犯係邊個？

林過雲？定陳同佳

林鄭

popo

關

你老母個臭閪生出黎果個你

有冇人答到？

家

咪on9啦

蛋餅強

邊個係關家？

習近平

榮

林鄭月娥

你好我係呀榮

當然777，全個香港百幾年既嘢都比佢殺死

毛澤東

唔通關家姐咩

西灣河想射學生果個

關 家 榮

林過雲
佢係真正做嘢嘅
另一個就到𠵱家都未查到

gd之父

肯定係柒婆

警甴A